都唔知為咩，攪到有位唔敢坐

明明返工已經好辛苦嫁啦，就係你班正義撚攪到個個想搵個位坐下既人都唔敢坐嗰兩個優先坐，寧願企喺度瞌眼瞓，既然你地有位唔坐禁我坐囉 ，我係坐優先座呀你吹咩